高鐵9.28乘客大幅上升喎

成4萬1人，究竟國10.1破唔破到5萬呢

每日八萬

過5萬，四捨五入咪十萬囉

點樣睇到四萬一？

來回

睇見內地訪客同其他訪客個比例，真係想嘔

而家淡季，一到旺季每日起碼一百萬啦

即係4.1萬而家等於0人

咩呀
過左40500人
四捨五入
點計都係50000人啦

陳凡夠唔夠膽答幾時可以達到每日平均八萬

高鐵每日連接中國13億人呀

今日四萬八，都有八字吖

公定字都係香港人輸 笑唔出

當香港人口突破一億時

淡季同啱啱通車唔計啦

少人搭又點？唔通會執粒咩，咪又係政府補貼，唔好交稅交差餉囉

搵呢d野黎串無意思
佢地真係要谷既話起勢咁谷d大陸人落黎一定跑夠數
到時你地咪又係起勢屌

冇錯，要爆，是但一邊出d補貼就得

幾時谷吖
通車唔谷，中秋國慶又唔谷
仲有咩機會你谷吖

你係咪唔知成堆高鐵旅行團搞緊落黎香港？
根本要玩夠你班港豬有幾難
唔夠數？ok同大陸down聲, 一堆堆車落黎谷爆你成個香港
想問下到時你仲想講咩？
大陸落黎唔計？

再4捨5入。10萬

連登又出數學家

嘩，原來而家大陸仲咁勁架，唔講仲以為贏緊貿易戰

唔講以為連登仔幻想左廿年既支爆發生左,
樓價大跌,國企執哂粒
中國返左去文革時代
香港人地位遠在大陸人之上

唔好得個講字,係就快D谷,
等圓方班人屌多幾錢重

咁紅磡直通車點解唔摺咗佢？

笑左
講到圓方以外d港豬就唔洗受罪咁

大陸股市，騰訊升緊？定係贏緊貿易戰吖？
前幾年仲可以話升緊，但而家數據就係晒到喇，你咪繼續j大陸囉

小米上市夠話會托住個價啦，而家

香港股巿夠跌緊
咁係咪少左香港人去旅行呀傻鳩？講野用下你個西腦啦,人講貿易戰你學人講,睇你連股巿點運作都未撚識
仲要人地落黎係為左買奶粉,用香港醫療,拎你著數
中國大陸d野愈仆街就梗係愈要落黎買,唔通係上面買？
你估落黎玩你個迪士尼呀？
你個腦裝屎？

圓方班人就一定係感受最深刻
但你邊隻眼睇到我有講其他人唔受罪?
估唔到盲都做到打手

呢個係特登谷係23/9開嘅原因

咁明顯都無人睇得出

圓方就大陸人多,叫人谷多d落黎搞鳩圓方
但實際受害就全香港人
你似打手多d喎

首先捨入最近50000 再四捨五入做100000

全港唯一支那人佔多數嘅管制站

9.29 48000喎

一用起底mode 就知邊個似打手啦

cut晒所有陸路交通
得返高鐵可以返大陸
咁好快乘客會爆升

特登搭個貴嘅高鐵買奶粉，都唔去羅湖過，羅湖又方便過你，平又平過你，講唔過人就話人裝屎，過埋國慶仲有咩假吖，新年，人地番鄉下，再去就五一，你想等成大半年先谷？
你想說服人咪用數據講囉
我個腦裝屎，咁你個腦裝咩吖

政府應該會資助建制派搞高鐵團 擦大陸嘅鞋慷香港人之慨

港共政府：你班仆街再嘈我就用公帑谷高鐵人流

話明高鐵團,點用羅湖過呀,智商有無50？

錢已袋，仲要洗錢幫你谷？
要谷而家唔谷等幾時，不如你地話比大家知

一人搭一次都十三億客運量啦

你覺得洗錢谷d錢係大陸比？
有無咁撚天真

都係個句啦，通車唔谷，大時大節唔谷，等到幾時先谷吖

點樣得出平均八萬人次？
將平均唔夠八萬嘅日子拎走，咁咪過囉

結果可能一年裡面都無一日過八萬

9.29 又大幅上升
有4.8萬

其實政府一早講左頭一個月係冇團體飛
一個月後出d五折飛
大把旅行社仆住去搞團啦
到時真係要睇下係咪唔比上24吋以上的喼